每人心中都有一個解唔開既心結...

呢個心結，你一直以黎都好想解開佢，
但以自己一人之力根本就好難解決。
有D死結，你始終都無辦法解得開，
有D死結，有人幫你一齊化解左。
有時候，身邊既人會同你講，
「其實你果件事都無咩大不了姐! 只係你諗太多啦!」
但其實所謂既無咩大不了，其實都係因為旁人無親身經歷而無法體會
有D經歷，話放下，好輕易，做起來，就難上加難。

所以呢個心結，你就一直唔理，拖到而家都未解決......

唔知大家係咪都有自己既心結呢?

放鬆 有時我都覺得自己需要

個心結都幾大

準備星期六去見社工

總有一天可以釋懷到

正因為未瞭解過痛楚，讓世界感受痛楚

咁似講緊我既

心結：升中四了

搞咩要見社工啊!?

床照? 你點解會收到既

多謝你

升中四讀少幾科唔好咩

一直冇原因咁灰，做咩諗咩都好負面

絲打返緊學?

原來只得我有心結

係

點負面法啊? 咩情況會特別嚴重 感覺學校都好大壓力

去到學校附近調頭走，自己一個喺街喊

令到你返到去都要調頭走，絲打你一定好唔想返學喇
社交問題啊?

我都唔知，我覺得我成個人都好有問題

到你解開左個心結 就會覺得當日既自己好on9

有，信唔到人
心入面嘅野，完全唔可以講俾任何一個人知

我個心結係 覺得自己間接害死阿爸 成日係到諗 如果個陣唔貪玩 佢就唔會死

李心結

未必係你問題既，話唔定環境都有份導致你咁

係一個課堂黎既，我都明白

因為比人出賣過啊?

影響到阿爸條命，巴打個心結真係承受左好耐喇睇黎

我今日都有唔開心見到佢ig story拖住另一個 我就知道佢有新女 唔甘心嘅係明明佢傷害我點解佢搵另一半仲快過我 上天公平咩？ 不過今日終於的起心肝將佢所有嘅嘢delete晒 我相信呢個世界係有報應因果循環佢一定會得到佢要嘅懲罰

你都有睇佢story，無block佢，證明你個心都係仲記掛佢
既然係咁唔甘心，不如就當比個機會自己，開展新一頁啦

無力反抗，只係想消失

返學遇到好多唔開心既事?

咁又唔係

情緒好低落，但又唔知有咩唔開心 果種感覺應該好頹好難受

係，而且係唔同嘅人
原來係呢個原因

比人出賣，仲要係朋友，慘上加慘

個陣呀媽身體有啲事 我又貪玩搞到隻腳傷咗入咗院
本身我阿爸個心好似有事但冇講比我地知 所以覺得我入埋院搞到阿爸過份擔心所以突然就去咗

因為比人暗地裡講壞話 搞到冇左個好好嘅朋友

替巴打你難過，但而家你地走出呢個陰霾未啊?

咁你無嘗試澄清?